廢人一個

唉 想跳樓死 投胎搵個好家庭

做李嘉誠個孫

唔好
先唔理下世做唔做得返人
下世做中國人/印度人的機率好高，襯仲係香港人，唔好死住

呢個難D

又啱姐 依加跳樓死 咪姐係做藍絲 我唔想做藍絲呀

咁我祝你下世都係中國人啦

點解

嚇到你唔敢投胎